唉 幾時先有女

唉

今晚啦，今晚發夢有嫁啦

抵撚死 扮女人死毒撚

訓唔著了

你賴屎啦

好凍，攬住我

😭

2017了

人妖

那我想問你一件事情喔

去叫雞咪得
[img]
2017/01/07/012201_f9a05d62a5ba20138e613aa869f2cf31.jpg[/img]

G